廸士尼撥款背後可能另有原因

聽完立法會財委會討論廸士尼撥款，

比d議員發掘到原來政府背後可能另有原因， 咁蝕底都照去。